唔好去威院

要報料：
威爾斯醫生呼籲5好去個到急症，去其他醫院or 診所 （當事人話5好話係佢講叫人盡量5好去就ok）
原因：12點後當值分流係全藍絲 有人老公係黑警

#戰友報料

612tg group

推